係時候要轉策略由和理非進場

長期武勇塞鐵會失民心，中777計俾武力鎮壓有藉口。

塞鐵係撚勇武專利阻車門和理非都做到

Hk01全面進場

你老母比狗屌緊呀中計黨 拉